達哥(林慧韡)要返來了！！！

末世喪屍病毒直捲拉昆市,強迫症吉兒穿上迷你褲奮戰，
豈料遇上痴漢妖獸追跡者窮追不捨，幸得工具人傭兵卡羅斯捨命護花，兩人漸生情愫。這夜政府將用飛彈轟炸拉昆市，
究竟吉兒能否與兵仔卡羅斯成功逃難，成就一對強迫症鴛鴦？達姐能否一命爆機呢？
且看今晚 21:30 《強迫症市民惡魔3》大結局直播

收皮啦死達狗

屌你老母 死迖狗